會展電腦節有d乜嘢唔係太水魚

求包膠

水魚至去

由你入場比$30個一刻已經變左水魚啦

san disk 啲 extreme sd card 會唔會平啲?

貴左

Hitachi 10 tb 企業級 3100

仲平過newegg

去幫人散貨仲要俾$30入埸呢下真係on9極致

去幫人散貨

係唔係Ultrastar Helium? 如果係我衝去買四五隻 同埋係邊間賣?

push
呢個差價俾入場費抵番

入左去
係HGST Ultrastar He 7200rpm黎
8TB 2600
10TB 3100

不過我響同一個檔見到隻G-RAID TB3 16TB只賣6600我買左(出面8千幾佢好撚抵)